警察睇

你哋都知聽日高鐵係要阻住大陸人過嚟 有睇新聞嘅都知 唔係我哋黃絲 暴徒鳩噏 希望你哋聽日識做 而家唔係 犯法同埋政治問題 佢唔會分你係黃色定係藍色 定係差佬止暴制亂

希望你哋認真睇下

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

而家醫護都要罷工 如果你哋係要做到咁盡 真係幫唔到你

Pish

有冇相熟 勸下佢哋唔好咁戇鳩

睇到武漢啲片 真係好撚絕望

我識嘅，已經飛咗去馬來西亞睇學校

笑撚咗 遲下馬來西亞都會有

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推十次，推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

On9真係有樣睇，點會叫個仔去馬來西亞讀書
緊係要去大灣區

咁咪證明佢哋都唔信大陸 呢件事更加反映咗

我會同佢宣傳大灣區嘅好架喇
我愛大灣區

不了

你覺得我會唔拉晒你班曱甴？